系微博睇到嬲L到呢

點解講到冇咗中共 香港會死咁
唔係當初香港呢個轉口港
大陸發展會咁快
會識得開放中國？

一口一個廢青
如果真係廢青就唔L會企出黎啦

屌你老母冇人想知班支那人點諗呀

一個二個淨係識得黎香港攞資源
你對得住香港俾你嘅教育
即然你覺得咁差
不然返大陸啦

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

XX基地？

上去睇黎做咩

你知道自己睇緊果個係微博呀可？

已del

唔好嬲，巴打有微博account 請幫手宣傳

系你老母

咪唔好睇囉

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？再唔係我地一於用雙語
平反六四五大訴求旗係d央媒同cctvb鏡頭面前泣泣樣樣

如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

我懷疑有部份分化撚最新策略係

開 POST 扮屌蝗蟈既資料 / 相 , 並附上資料 /相
但其實係將個資料放上連登畀人睇
等多啲人見到 , 用嚟向中立派 / 意志唔堅定既人宣傳

咁你仲post 上黎